仲有冇人琴晚嘅又一城同馬鞍山頌安

呢兩單嘢都好似冇咩人跟
1.又一城
琴晚狗突然封咗三樓
仲有疑似「鑑證科」/法醫出現
一定有古怪
停車場亦有離奇手印同血跡

2.馬鞍山頌安頌智
有手足聽到個女仔叫救命
大概喺0055左右

麻煩大家繼續留意下
我明白今日發生咗好多不幸嘅事
但呢兩單絕對唔可以唔理

另外聽日繼續三罷
黎明行動2.0
有跟開嘅手足就麻煩講聲

推啊

唔可以唔理

我地冇咗好多手足架啦

答我plz

頌安琴日有手足落去睇左幾轉都無發現

會唔會有黑警收埋咗

女果單有無影片

好似冇點見過

琴日有人話tg有
之後無咗聲氣

push

P牌仔push乜撚啊清

有緣再見 帥兄

喂搞咩

有咩同我講啊

9點

中大？

有咩同我講啊
雖然你啊係我師弟
但我都當你係手足
你想傾嘅我可以留tg
Anytime

今晚應該會屠城了
Take care bro

理撚得佢
留tg同我講啦
起碼我知你係咪平安